特朗普:只要中國人信打仗就達到目的，之後便是制裁相關的中國企業。

特朗普係商人，打仗燒錢又燒命，只要中國人信打仗，就達到目的，之後便是制裁相關的中國企業。

係就快

當年打伊拉克都要制裁佢先啦，咁打北韓，係咪先制裁北京先。

因為北京係北韓最要一嘅經濟來源

咁下之金仔玩核既時候，正是美國凍結中國國企資產既開始。